維修+車檢一問

小弟部車係 Previa 06年
之前買車做車檢有已知問題

尾擔杯士裂
前死氣喉漏氣
軚尺(偏左)
後波鏡位置唔啱
偈油 (上次去 shell 換，今次想去車房換，應該換
邊隻 brand 好啲)

打算換埋嘅嘢
Brake 皮
火嘴

呢度要整預算幾多先合理，同埋想過埋車檢，嚟近10月中到期

起碼67千

尾擔杯士裂
你想齋換尾擔定全車換埋？

前死氣喉漏氣
補返定換過？

軚尺(偏左)
度軚尺小事

後波鏡位置唔啱
好小事

偈油 (上次去 shell 換，今次想去車房換，應該換
邊隻 brand 好啲)
求其啦06大霸

感覺最貴似尾擔

度軚尺 都800啦

尾擔唔換應該冇咩影響啩，但杯士似一定要換

死氣喉可能補返算成條換唔知價其實

呢個 okay ge~宜家揸車成日要扶一扶左邊軚

借post一問
經車行買二手車有無必要知個前車主係咩人？假設架車係正常